希望搞到每個人都可以理直氣壯同老細講"我遲到都無計"

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神

無人不合作 只有超合作

我地team個grp太多人話會遲，department head無計直接話上晝休息下唔洗返😂😂😂😂😂

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

9：15 AM
觀塘
現時觀塘線只來往觀塘-黃埔，列車到觀塘清客走要轉接駁巴士